跪求一套戲名（好似係泰國戲黎）

想問下有冇巴打知套戲叫咩名？
套戲係講一班戴住黑超既人 又變蜈蚣 又變人牆擋子彈 之後掃低埋部直升機 跪求
好似係泰國戲黎

印度片黎，我剩係記得個主角好似叫柒dee

波里活機械人之戀?
但係印度片 唔知岩唔岩

印度終結者

係呢套啦Ching唔該哂

唔洗多謝了